旺角 轉場既入一入黎

pish

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

啱啱見到有

麻煩大家有消息幫手post喺呢到

8月3日 即時消息

請幫手整合

push